邊個今日講中秋節快樂而唔講国慶日快樂，就係反共，犯国安法

中秋節係講一家人團團圓圓
但啲藍絲話有国先有家
所以講中秋節快樂，唔講国慶日快樂
就係反共叛国，犯国家法，拉得

中秋節快樂